［Critical thinking]燒生成日話佢依家既性能力冇咗8-9成

咁佢顛峰時扑野有幾勁呢？